有冇清想屌梁文音

10

邊撚個

和平分手

A09!!

樓上痢狗

收爺啦

想屌梁文道

yes

你先系

你利狗

Y針 我讚花kei wor

睇左梁漢文

ok 唔針了

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

梁文韜先正

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000-1010 入廁所打飛機
1010-1200 性幻想
1200-1300 食大快活
1300-1700 性幻想+上兒登出膠post笑𨳊利
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登幻想自己有女，食美心晚飯
1900-2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G再沖涼
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登再幻想自己有女
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機），順便再開po抽利
0110 真係訓

我

恢復

g